藍絲、老黑、解放軍全部都出動，大家一齊諗諗計好無！？

一至五塞真係效，同時迫到中共都出大技
藍絲、老黑、解放軍全部都出動，

開花？出黎打藍絲同黑社會再比黑警執雞？

如果無其他計，遲早一定變民鬥（所以要諗計）
如果民鬥，佢地係會無差別攻擊學生/後生/女仔，例如朝早見學生就打/捉/殺。

香港人，如何處之

理性討論下長期點行OK？？

緊急

由佢地玩一兩日囉
唔通硬碰硬咩

未知真假 不過手足小心

星期六日可以由佢地
但如果下星期一至五呢？

下星期塞一定危十倍
但你知其實塞既人數唔夠，除非大家有覺悟係開花式每區幾千人出黎
如果唔係塞鐵手足好撚危

敵進我退 敵退我進

打遊擊

唔比佢end game

班狗呢加就係幫住藍絲引我地出去
咁都唔明？
係咪真係咁唔忍得

區選前 有咩可以做？

建議停止行動一星期 藍屍玩法就可以睇得好清楚

今日有雨傘feel 要警世

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

咁我地係咪要停塞鐵被罷工？

因為平時塞手足個人數係唔多，落去真係送頭

yes 唔好硬撞 反正藍屍一定柒出黎

再反擊屌打佢地

打擊香港警察威信同士氣先
老解唔好吹奏
但支持狗嘅可以搬解放軍串鳩佢

將港共政府同建制派拉成等號
催谷區議會泛民/本土票
加強示威者手上籌碼為上

文宣

我就想睇呢個再反擊

依家要做既就係推爆個國際文宣

將港共政府同建制派拉成等號
催谷區議會泛民/本土票

總票數都有指標性

泛民本土一定要大勝

民陣係時候要搞返場大型活動
搵埋班議員企最前
非搞大台，但佢地要幫手聚人同埋頂一頂

唔好塞喇

慣左塞鐵其實效果開始唔明顯
啲人適應左
熱愛返工撚一係勁早出門口
一係公司準備好隨時home office

周圍都是二噁英，咪由佢地吸下先，吸干淨後大家再出動都未遲，趁勢休整下